車牌TP8431, 起底組唔該

該車載有鐵通，木棍，日本武士刀等武器。

有資料請擺上來唔該晒高手們

Pish

推

老解頂帽？

push

呢頂係上一代的帽，相信呢個老解係入左香港進行維穩的任務，所以只留有上一代帽

咩事，點解部車俾人整。

陰毒，清完場實俾人屈

有老解帽同武器

架車有野，睇圖

cable 只話有老解帽

黑社會最鍾意用嚟做腳

pis

星期一去TD查就知

睇擋風玻璃行車證

應該開左先知 點解突然搜到？？

照計無人得閒逐部車照去睇入面有咩

TD職員？

怪唔得岩岩現場咁多人圍住個邊

$45 CHECK 到?

座位無咩事

蘋果岩岩已經查左，話車主係南亞

apple 查咗
話車主係蝻

蘋果日報Checked 南亞仔既車

蘋果check左話車主似係南亞

會唔會想嫁禍比示威者?

啱先蘋果直播話查左係外國人名 可能係南亞人

睇片 車早比人打爆，見車內有藤條同頂帽係車邊，

隔左好一段時間，突然又映過去，比會開埋車尾，

就見大量武器

正喎 支拿帽都有 今鋪佢陷家產

蘋果起左
話係南亞人士

好似有地址喎, 岩岩 cable 影緊直播, 但好快cut 咗

咁似黑警個招

運輸署聽講可以俾錢查詢車牌車主，有冇職員可以講下

pish

南亞仔

做乜唔翻起架車

Agger

好鬼
Live睇住記者影到車入面有大量武器
包括 鐵通 木棍 刀
車入面仲有解防軍軍帽
而示威者係發現有頂喧既帽睇埋車尾箱先知道原來咁多架餐
應該白衫今晚想開大波
泊架車係到準備

From apple daily

車主 南亞人

聽日又俾人屈周街扑車
文宣要做好

白衫冒認解放軍？

折左車cam未?

冒認軍人？重罪喎

up

屌tvb話有示威者惡意扑爛一輛私家車

估下會唔會有人查車主

仲可以用黎屈鳩人

（示威者）

記者查冊發現車主名Karunanayaka Mudiyanselage, Eranda M.， 註冊的地址位於元朗八鄉錦莆路吳家村， 車輛在1999年2月3日首次註冊。 該男車主持有本地身份證，未持有公司。

刀手

光復香港
時代革命

係個車主太張揚俾人發現可疑
之後d手足先發覺有咁多架餐係尾箱

👌

推啊屌

抵打

唔知點讀個名

算唔算出咗老解

鄉黑

有人起左，係南亞人登記

查左冊 係南亞人名

何君妖嘅，常識！引你燒車做暴徒

另一個可能係想嫁禍

吳家村係咪圍頭？

呢單好嚴重

唔好比人分化 快入

光復香港 時代革命

有無拆cam，呢架車對到正錄左好耐

垃圾刀手未開工就畀人拆咗台

搵蝻做灰

笑死我一樓求起底 四樓就扑撚左仲上埋圖

有冇人影到信件上的地址？

運輸署可以查冊
$45
自己諗定查冊原因

我都想知，點解會知入面有呢啲野既？

唔好留指模

白衫泊係度做流動武器庫啊，仲使問點解？!

yes
45蚊就check到

cum好先比錢 一個人比好啦
廢事哂曬啲錢

千祈唔好倒沙糖/水入油缸

千奇唔好噴啲墨落去呀 仲有沙

南朋友話係斯里蘭卡人喎

南亞人有帽？
會唔會係嫁禍

Push

係~比45$可以查到 車主地址 + ID NO. + 全名 + 牌簿上顯示既車輛資料
唔好問我點解知

黑社會車一定載住D架餐, 唔係劈友個陣點打

加油 元朗咁多位，一定要平安返到屋企

吳家村請刀手？

黑社會 流動貨倉 好多時係咁
車主有可能被利用的

睇清楚果把刀好似係Cosplay用既天鎖斬月

吳家村

巴打可否介紹下係咩黎？

200刀手之一

Diu ah

TY5684

TY5684

有記者發現車內有違反交通條例罰單

車牌係另一號碼

TY5684

愈黎愈多資料 但真假難分

另外一個車牌TY5684

蘋果

有水費單

Yip Foo

起底

推呀頂佢

Yip foo

電費單名

p

燒哂啲工具佢

南邊圍9號

如果有公安.解放軍帽既話,咁可能平時掛既係買南亞人身份登記既車牌,到用個陣先掛返自己既牌

南邊圍Yip fo

好似有刀？

南邊圍一定有白衫

又南邊圍

日日都有pizza食

TY5684都要起

掛住 TP8431

但有張TY5684既罰單

已開鋒 日本刀

痴撚線

南邊圍Yip Foo

支拿畜確認 即係有共產黨既人黎搞事

Karunanayaka就咁search貌似係斯里蘭卡姓

入面電費單寫yip too!地址南邊圍！起底！

明知遊行都突登放部車出黎，諗緊咩

點解仲唔折engine？打爛副偈，等佢劏都冇得劏

電費單就收好啲 衰仔

唔好掂d武器

有人特登留架車喺度

推撚爆佢

順理成章幫推薦佢參軍

之前係咁講南邊圍冇份

架車要做野緊係搵D細登記啦 咁撚簡單

細又點，細都要照起佢底

但係入面有未交既水電費單，有地址有名，蘋果live有影到，清晰見到
唔好特登開黎睇起底呀知唔知

嘩

會通知返佢有人查佢架, 同埋會紀錄返你資料

最好留比記者查啦

隨時係假車牌搵人頂

記者及各義士記住映埋汽車: 車身號碼，等於人出世紙，點改都冇用

突發

元朗站已開實彈槍

全日發射超過150枚催淚彈

一早開左啦 突咩發

lm

報警車箱大量武器

葉虎

葉虎副部長（中央人民政府駐香港特別行政區聯絡辦公室新界工作部副部長）

推俾外國媒體呀

727

因為架車入面有大量滕條咪比人搞 一搞就搵左個武器庫出黎

尼個係個架車,既定係示意圖?

ho ball

老特都比人起埋字容

通知CIA 就夠玩，5 眼聯盟

做咩唔丟屎入去??

外國快點制裁
懷疑一國兩制失效

示意圖 Sorry 受𨳒

下次加番個PS

有有清晰完整電費單

但係張單係2018年

[蘋果快入]白衣人車輛真正車主係中聯辦人士

推

查埋呢個好喎

老解頂帽唔正 真野係啲方向唔會歪既 可以留意下 驚可能特登買假野做恐慌

唔知真定假

起底組麻煩你地

聽講架車上有黑社會數簿？

source:

有數簿都冇用啦，黑警鍾意指鹿為馬，海洛英=鹽

市民智破軍火庫
內有大量武器

梗係支那狗啦
邊到有咁撚多錢搵鄉黑？

嘩50影到82

左下角

燒左 咪無晒證據

又係 共產狗 既陰謀

同YIP FOO地址一樣

巴打視力2.0

點dl落黎 快

dl左 其他人都backup

done

嗰條䔥sir 乜柒料？好撚串

TP 8431車牌登記人姓名：葉富, 中聯辦新界地區副主任, 報稱地址：元朗南邊圍

喺白衫車隊入面

唔怪得上次放人走
中聯辦一定在場啦

Real?!

資料處理錯誤

係咪HKT都有張？咩名

咪放過佢

葉富定葉虎呀

恐怖份子用車

佢真係好自豪呢個身分，咁「貴重」嘅嘢擺車度係咪違泊差佬就唔抄？

PUSH

炒炒地車wo...

一開始左下

依件事根本唔需要fact check, 個炸彈係要擺上國際等中共去拆, 而唔係我地on99自己去查 普通平民查得D咩?
同名同姓有軍帽已經好可疑, 加上紅媒快速呈清
一定係有咁大煲咁大

推！

推比人睇

唔好信， 文匯報都delete相，身有屎

3毛diversify緊

對

上面有另一個地址, 有冇巴打睇到

車係南邊圍，無死錯人
借位一用
有時間去一去元朗地政參觀下

[恐怖過拆祠堂] 反對丁屋申請之投訴懶人包 [和理非請做野]

你re緊呢個人本身已經好可能係3毛啦

03:20

仆你個街，架車同D警車一齊泊，想假都難！

所以一定推返上去

勁快俾3毛拉咗落嚟

身有屎

大陸人搬來香港真係唔一定用普通話名
我見過好多都改繁體字 同用香港英文拼音
呢個理由不能100%否定yip foo = 葉虎

推爆佢

推爆佢，大陸最怕被人揾到証據直接操控香港！

賊帽

成口班垃圾,就算係假又點,用流言效應既方法將佢變真

推到佢仆街

等我預言會講咩啦

外交部：請外國勢力停止干預中國內政，並對抺黑中國政府的事件予以最強烈譴責

葉虎呀嘛

好多中国人嚟到香港，會改英文名

係

聽老豆講完 只要一路搞鄉黑 何妖仆硬街

強國人黎到hk
申請身份證果陣可以揀廣拼定蝗語拼音

利申：發夢以前做入境

先前721停係白衫堆中間
咁又俾直播拍到同狗車停埋咁近

呢部車來頭唔簡單

點解車頭燈完整無缺